{
  "UI templates": "界面模版",
  "Block templates (v2)": "区块模版 (v2)",
  "Popup templates (v2)": "弹窗模版 (v2)",
  "Actions": "操作",
  "Are you sure you want to delete this item? This action cannot be undone.": "确定要删除此项吗？此操作不可撤销。",
  "Block UID": "区块 UID",
  "Block UID is already set and cannot be modified": "当前已经指定区块UID，不允许修改",
  "Block template": "区块模版",
  "Select block template": "选择区块模版",
  "Block templates": "区块模版",
  "Duplicate": "复制",
  "Delete template": "删除模版",
  "Deleted": "已删除",
  "Edit": "编辑",
  "Edit template": "编辑模版",
  "Mode": "模式",
  "Other blocks": "其他区块",
  "Please configure target block": "请先配置目标区块",
  "Reference": "引用",
  "Saved": "已保存",
  "Search templates": "搜索模版",
  "Some configurations using uid may need to be reconfigured": "部分使用uid的配置可能需要重新配置",
  "Target block is invalid": "目标区块无效",
  "Template": "模版",
  "Cannot resolve template parameter {{param}}": "缺少 {{param}}，无法使用",
  "Template description": "模版描述",
  "Template name": "模版名称",
  "Template name is required": "模版名称必填",
  "Template settings": "模版配置",
  "Template is in use and cannot be deleted": "当前模版正在被使用中，无法删除",
  "Usage count": "引用数量",
  "Using reference fields will remove existing fields": "使用引用字段会将当前已经添加的字段移除",
  "This block already references field template, please convert fields to copy first": "当前区块已引用字段模版，请先将引用字段转换为复制",
  "Convert reference to duplicate": "将引用转换为复制",
  "Convert reference to duplicate is unavailable": "将引用转换为复制不可用",
  "Are you sure to convert this template block to copy mode?": "确定将此模版区块转换为复制模式吗？",
  "Convert reference fields to duplicate": "将引用字段转换为复制",
  "Field template": "字段模版",
  "Are you sure to convert referenced fields to copy mode?": "确定将引用字段转换为复制模式吗？",
  "Template missing data source/collection info": "模板缺少数据源/数据表信息",
  "Template collection mismatch": "数据表不匹配：当前为 \"{{expected}}\"，模板适用于 \"{{actual}}\"",
  "Template data source mismatch": "数据源不匹配：当前为 \"{{expected}}\"，模板适用于 \"{{actual}}\"",
  "No association": "（无）",
  "Template association mismatch": "关联名不匹配：当前为 \"{{expected}}\"，模板适用于 \"{{actual}}\"",
  "Popup template": "弹窗模版",
  "Popup templates": "弹窗模版",
  "Select popup template": "选择弹窗模版",
  "Save as popup template": "保存为弹窗模版",
  "Replace current block with reference template": "用模版引用替换当前区块",
  "Replace current popup with reference template": "用模版引用替换当前弹窗",
  "Convert reference popup to duplicate": "将弹窗引用转为复制",
  "Are you sure to convert this pop-up to copy mode?": "确定将此弹窗转换为复制模式吗？",
  "This pop-up is not using a popup template": "当前弹窗未使用弹窗模版",
  "Converted": "已转换",
  "Only Popup can be saved as popup template": "仅支持将「弹窗」保存为弹窗模版",
  "Popup template not found": "弹窗模版不存在",
  "Failed to duplicate pop-up": "复制弹窗失败",
  "Failed to copy popup from template": "从弹窗模版复制失败",
  "Template field section description": "将使用指定区块模版的字段部分",
  "Reference mode description": "修改区块所有引用该模版的地方都会被修改。",
  "Duplicate mode description": "基于模板生成新内容，所有 UID（包括子节点的 UID）都会重新生成。涉及跨区块的 UID 引用在复制后将不再生效。"
}
